扮腦魔奶腳果位巴打有冇轉黎？

如題

LM

好掛住佢

我覺得係joe搞出黎

佢有冇咁醒

鐵球